[直播] 港 嬸 林 鄭 月 娥 見 記 者

陳智思

now 331, tvb 83 live

有乜講

竟然落注林鄭

上屆佢都無落注

證明CY路線係有支持，只是marketing太差

有巴打開啦

1708】林鄭下午5時05分見傳媒，惟facebook直播時，大量網民給予「嬲嬲」。

個利益集團未散
CY只係keeper

維持打壓路線

只要將講既野掉轉就係現實

好假

陳智思就係傳聞中由支持品客轉軚淋病嘅人?

估唔到係明轉, 以為只係暗轉

假到

佢憑咩可以團結年青一代，高知識分子？

打壓佢就叻，咀賤

邊個都咁講架啦

集中留意下細節用詞

陳自私想R個局長甚至司長做？

好野來

屌，佢個陣營好大陣CY味

之前先話退休，依家咩情況有變就出黎選
689都只係好耐之前講過n屆唔選，淋病一年都無就走數，好嘔心
仲搬埋上帝出黎

政改呢？

一統世界，所有聲音消失

佢已經變成689徒弟

唔係有講過會繼續佢路線？

我覺得有過之而無不及，講過既野求撚其就可以走數，咁情況有變政綱都可以走數啦。信唔撚過呢種人

陳智思兩至三屆後應該係選特首既人馬

齊心一意撐林鄭
一支筆，一本簿，一張摺凳落區

扑濕佢嗎

陳智思可能想做政務司/行會阿頭之後好似巴打講咁樣選特首

唔撚想睇佢

個mc真係 ,把聲又柒,語氣又摟屌

今次689想敗將復活？ 難了！

佢肯定唔夠膽落區

但品客恨做到無人撐，或者衝燈
感覺上唔太現實

人會變，呢幾年變到

應該想做行會召集人
呢個位同立會主席一樣，唔駛落手落腳做野整臭自己個名得黎，又可以得閒講兩句人話儲民望
我估兩屆之後應該係李慧王京VS陳智思 兩個都係不食人間煙火既儲君樣，十足十做特首前既689

成報： 大批政商界投機分子的轉軚速度如「變臉」絕活，令人嘆為觀止。

咪就係講緊你呢種人

無錯，品客做10年財爺唔多掂，但對比林鄭，林鄭直頭更恐怖、更鐵碗

自己夠膽死講透明度

故宮賣港政策

係咁偉大就唔洗等689落馬先出聲啦

品客咁多年毫無作為，俾佢做把鬼。

係得林鄭揀，別無選擇。

全撚部都嬲

呢度撐林鄭果D係咪好愛689

泛民今次係咪將ABC轉做anyone by carrie

淨係佔領運動對話開始，呢個人徹頭徹尾唔可信，100%出賣港人

而家呢個夠氣勢未？你又點睇？

but

反正都無份投
政改都仲係原地踏步

嬲icon有鬼用咩

年青人想求變? 你不如損你自己腳趾

呢次信成報好過

咁你幾時捨身?

香港言論自由，集會自由，出版，教育，政治表達等，會全面收窄

23條
網絡23條
莫需有的不誠實使用

我係品客就退去歐洲長嘆

林鄭做政改就會係831框架,唔會原地踏步

幫D垃圾搵個好D既垃圾桶，不了

香港人無份選 得1300個選委可以揀

831過到，689有得連任tim la
係咪好開心

林鄭做啦，佢咁撚有維，為左香港，殺幾十萬換五十年隱定，好

工程又有出路，起多D棺材監獄

邊到有1300個??

屌佢老母, 淨係爭取選威支持

我覺得民望係重要"既"!

肥婆主持
一聽都知西女人黎

又一個唔理民望低，宣稱重民意的候選人

今晚燒山會點講

應該係

視民意為無物以為實食無痴牙

做特首洗民心所歸咩，奶得掂共產黨升職做常委都得啦

我覺得林鄭d支持者宜家心情肯定好複雜。
明明聞到， 睇到都係舊屎架喇， 點呃自己其實食落口係雪糕呢？

林鄭搵咗程可為做PR?

癡撚線竟然有人吹奏林鄭

條友5年前話退休話左幾撚多次，咁無誠信都仲可以選

誠信方面 0分

5個月前都無，個半月前仲話退休
真係當全部人金魚記憶

我覺得係請左打手

習種要品客是常識吧

仲好記得"官到無求"

仲話想陪屋企人添

香港人又開始忘記上一屆個教訓，唔識兩害取其輕

做公職人員最重要係誠信，唔係上連登9up

你講出口幾次都可以反口，

點令人信你之後的說話

即係講大話係比唔表態好？

政岡:
薯片 - 以保特唔退步
淋病 - 理尻傷港點？自己荷包最緊要

邊鳩個做都一鳩樣

689 2.0，屌你老母

fuck

林鄭上到既話，一定狠過689

咩唔講唔錯？你講自己會退休同官到無求目的係咩先？都係話俾人聽你無野心同埋無顧慮可以豁出去者

依家一日講況有變就推翻以前一路既口風，我點信你d政綱會唔會情況有變走數？

你條女去成年exchange都話去完返黎實陪您架bb豬，轉個頭apply 五年 working holiday，你仲會唔會信佢

明顯打手啦
之前係連登根本冇人撐淋病，條友一話參選就突然多咗班人上嚟踩品客棒淋病，前幾頁仲有人話淋病係不二之選
明眼人都知係打手啦

痴線做打手做得咁明顯
得啦得啦林鄭係上帝派黎香港打鳩救香港人
香港人之福啦得未

品客 唔識反擊
好柒

優柔寡斷 咁款

好多打手